# Как использовать #

## Добавлены регистрация и логин ##
Что бы работали все ссылки ниже, нужна будет зарегистрироваться и войти.

### /rates - получить последние данные по курсам валют ###
Выведет последний курс USD и EUR на текущий момент.

### /currency/:currency - вывести только курс одной валюты ###

Пример: /currency/usd

Выведет со всех сайтов только курс доллара.

### /date/:d-:m-:y - вывести курсы USD и EUR за какую-то дату. ###
Пример: /date/24-1-2017


### /update - Обновит базу данных ###